支那經濟應該就頂唔順，開始煽動種族仇恨

睇到日cctv叫人裝修白宮，華春瑩又公開講美國國慯，就知中美貿易一定唔會傾得成，支共知道自己頂唔到美國繼續制裁，所以依家開始煽動種族仇恨，為打仗做準備。用戰爭去轉移視線，用戰爭經濟去掩飾支那經濟崩潰嘅事實，即係可以透過死人，增軍，開兵工廠去減少失業率，用打仗依個理由去團結民眾唔好比佢哋因為生活質素轉差而作反。

至於打仗嘅地點，個人認為冇咩可能係台灣，難度太高。如果我係支共嘅話，就會叫啲間諜煽動西藏啲人起義，之後自己暗中運啲軍火入去，自編自導自演一場武裝起義，再將佢哋定性做美國支持嘅恐怖份子，咁就可以打場一定贏嘅仗，解決所有問題啦

打香港最easy

支共經濟頂唔住.所以想打杖洗牌重新黎過?

鬧到無野好鬧

用極端民族主義、對外征戰轉移不滿用戰爭刺激生產，極權最撚鍾意

平亂太weak啦 坦克都唔駛出
軍工廠唔駛點增加規模
做唔到cover失業民工
起碼都台灣呢d局部戰爭先夠
希望台灣唔會變以前既奧地利

想煽動返99年嗰股仇美情緒
十年前玩仇日但而家日中關係好搞唔起
支那人仲敢唔敢去衝擊美國領事館先？
Cctv條臭閪主播都要去美國生仔啦

打香港無得用戰爭狀態
香港就算硬屈隊武裝部隊出嚟都無人信

起碼都台灣、南海、印度打區域戰爭

依家中國係行法西斯

行得法西斯其實都可以幾肯定佢無其他方法去團結國民
只有用民族主義去入手

準備打中國KFC分店？

有咩可以做？

繼續無視佢，佢未必頂到半年

南海都可能會有hot war?

打香港
美軍日軍即刻黎
玩亡國PLAY變左真亡國

打台灣太難啦，打輸就真係亡黨，對支共嚟講，黨嘅利益一定係最優先考慮，不過打台灣都唔係冇可能嘅，只不過我覺得機會細啲姐

我覺得似支支想攻台
但佢地預左咁上下收手因為美帝一定會參戰
或者打印???
日本唔夠打啦支那...包佢D聊靈號即變海上棺材

煽動種族仇恨=義和團

最好煽動佢地仇視西方

唔知幾希望佢加速自爆

支共而家都就快被美國標籤為恐怖份子佢夠膽玩野味等美國拆開佢10碌8碌

Push

加速加速

香港太細，又近深圳依啲經濟重鎮機會唔太大

Btw你個名

藏人善良到仆街

點武裝起義

其實無咩關係

經濟好定唔好都需要一個假想敵既鬥爭
所謂與天鬥其樂無窮 與人鬥其樂無窮
中國人就係鐘意乜都鬥一餐, 分別只係對象
依家咪有港獨依個假想敵囉

基本上佢選擇好有限
全部都係美國盟友黎

打乜鳩，軍隊幾十年都系腐敗緊，佢震過你。

啱呀

當年反日

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

唔通一入2020年就馬上成大錯

打內戰轉移唔到視線 , 玩種族仇恨屌得美國就一定要打美國或美國盟友先得 , 最近磅只有台灣

一日未搞掂香港佢打星球大戰都無用

平亂?
香港西藏呢啲唔夠玩,最起碼都要有軍隊嘅地區,計我話最少都台灣。

會唔會同金仔一齊打南韓

武統台灣啦 快啦

我估會派軍屠香港 順便取消立法會選舉

拎起槍再掉轉槍頭攬炒

金仔採你都on9

大家都覺得支那會攻台咁勁

其實打邊度都亡黨架啦

到時西藏都打輸就...

真得返民族主義可以拉住班生蕃

快啲打，加速攬炒

敢屠一早屠咗啦 屠香港即係同全世界宣戰

平亂西藏唔夠架
以前胡撚塗都搞過
而加小學雞雜種起碼要打台灣先得

但台灣係第一島鏈
係咪夠薑開戰
一開戰打輸
共產黨倒台都似

打越南可以話係共慘內戰

我覺得樓主太高估支那了 實際上佢哋根本無計畫 一直都亂尻咁黎 完全唔知自己做緊乜

攻台又何嘗唔係同全世界宣戰

講真香港開戰的機會仲細過台灣
我諗得中共打輸左區域戰
無辦法要走果時先會一把火燒左香港唔益美帝

核平香港炸鳩埋成個經濟重鎮啦

基本上佢打每一個國家
美國都有機會參戰

『如果我係支共嘅話，就會叫啲間諜煽動西藏啲人起義，之後自己暗中運啲軍火入去，自編自導自演一場武裝起義，再將佢哋定性做美國支持嘅恐怖份子』

你瞓咗幾多年？

攻台最容易團結支那人 有「合法性」
亦唔排除佢覺得自己打得贏台灣

唔得
而加越南埋左美帝堆
無喇喇出兵同打南海有咩分別

書面語不是咁學的

嗰陣nazi靠仇猶太人同斯拉夫人去團結
而家仇邊個

所以咪一直都未做

金仔都知一打南韓自己就會玩完 所以啲導彈都係射落海 佢都唔係傻既

打印你係咪on
印度軍事實力絕對係排頭五架
仲要有核彈
你以為人地窮唔打得？

香港，台灣，西藏，維吾爾

打撚咩 依家除咗終国同金仔國
重邊有國家會FF自己打得贏美國

其實如果中共打輸左
好大機會要搞割讓
我諗美國會揀要香港

攻台係唯一實贏既，海都海過去
不過攻完就冇之後啦，而家情勢美國冇可能就咁放棄台灣

講真中共睇住蘇聯解體
研究左咁耐原因
竟然到頭來都係用民族主義主導防解體
斯拉夫民族當年衰的野
今日重複
仲有未計當年蘇聯軍事實力同美帝差距無咁大
中共有樣好，就係經濟係好d
但如果一衰，可以衰得大獲過以前蘇聯
係咪咁多人接受到暴富之後又窮番

一早已經將香港當敵人去團結人民啦

可惜支共唔敢

十年前諗住呢世到睇唔到支共滅忘

點知依家：我好興奮呀.jpg

核彈不嬲都係擺係度嚇人
無人會敢用
就算總統下令做第一個用核彈嘅人
下面個班都唔會肯

一打南韓
美國啲核彈就會成個平壤炸咗佢
肥仔一定無命

應該係攻台

不過香港獨立的時機就係中共解體
或者迫被要解體前放手

都未加稅
有排都未爆

香港連兵都無
你一話獨立
佢送幾粒導彈比你先啦

15 號加喎

就算贏到台灣，都無法佔領，最可能情況係中國將台灣完全炸爛

驚個post會被消息，lm睇預言家

所以自導自演就唔會輸。

朝代滅亡先要稅收加到人民無法負擔唔係咩

三十年前就仲得既
依家已經玩科技戰
徵夠十億軍隊咪又係得個打飛機,去到人地屋企先算啦
上一個世紀仲係重量不重質,依家已經係重質不重量

中共解體
或者中共被迫放棄香港（唔放棄就會解體）
香港獨立最大問題一直係中共軍事威嚇
其他都唔係問題

未做 唔代表唔會做

1984 仇恨週 戰爭敵國每年輪住換

繼續充公民企咪得囉

真係攻台
登唔登陸到都成問題
台灣只要守住半日
美軍就會到

所以佢除非內戰 唔係打乜都死

當年日本軍國都好似係咁

要打一定係打台灣完維尼個白日夢架啦
夢醒果時咪同黨國陪葬囉

Exac7ly

打香港機會係好細，又冇資源攞
香港窮到得返錢，打仗錢變廢紙

南泡

仇美?其實佢地做到啲國民係superior on自己中國人既身份，其他國家都係廢既

如果真係打局部區域嘅戰爭，一定會係南海或者台海（機會細），或者再用北韓做戰場。

一定係中國搵一個藉口主動開波，然後極速宣布係緊急狀態send解放軍『保護』香港。用短時間KO晒佢哋諜報系統一早已經有嘅在港名單。

然後求其搵個借口停戰。（對方就算係美國都會同意，因為佢始終係有核彈嘅痴線國家）

制裁係後話。

金仔癡埋trump trump到，話咩都睇唔到

留島不留人呀班生番喪㗎屌

日日都煽架啦

自從鄧小平放棄共產又鎮壓64後就咁架啦

唔好唔記得維尼好執迷台灣
以佢性格,要打一定係台灣架啦
唔係為左完佢果D死人夢
支那呢幾年都唔洗搞成咁

咁又係
真係都開戰嘅話
支那經濟一早玩完
我哋都冇乜嘢要靠佢

其實而家條國際線就係為咗咁
無外力嘅情況下
支那一定唔會放手
佢一放手我哋落手查
嗰啲國安殺姦消失全部都會查到出嚟
都係正式宣布一國兩制玩撚完
而且小粉紅一定會反佢
而家兩邊都無回頭
要中共答應五大訴求
佢踢你出去比你獨立好過

所以冷戰甚至熱戰對香港可能係最好嘅結果

無糧食都夠整死中共啦 搞香港即刻加速滅亡
又鼠患又豬瘟又貿易戰又人權法所有野迫埋身

而家各種稅項加埋咩社保金
已經係人工一半

高過美國加州

充公晒佢可以做乜

而家一個炸彈都可以炸死幾錢隻啦

整架a10
你無防空
十萬大軍都無用

最大可能係攻南海d島仔 打下海戰
攻台唔係玩 美日韓都會幫拖

想睇美軍
希望支那輸左之後割讓香港

一出場就收皮
平時玩下步操練摺皮就話可以震攝

人地美帝日日都有美軍參戰中

充公=將有錢人財富收歸國有
然後就繼續RUN 個企業, 賺錢

細細聲
其實金仔係侵侵個邊
平時係耍下花槍幫侵侵搖旗
用意幫美帝安撫日本同南泡

而家覺得支爆先都有排未到北泡爆

佢真係打就預左亡國
都預左成個黨收皮
佢開左war呢條界線邊會仲有人忍佢

香港太多人望住佢冇得亂黎
新疆西藏就唔同
再唔係蒙古韓國印度都仲得

丟石仔當打仗得唔得，當幫糞青洩左D精先

金仔識玩好多 知幾時進退
點都唔會輸蝕 得閒玩下飛彈又可以引人關注

更加想支那打
因為一打一定亡黨

咪撚學埋支支咁打飛機啦，總之一日未支爆，我哋就要大大力推全球滅共

支共都以為香港區議會奶共狗會大勝
結果

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

你真係天真，以為充公左可以繼續賺咁多錢，國企既腐敗同低效率可以摧毀任何一間企業

金仔不知幾撚醒，陪你共匪國一齊亡黨亡國，佢睬你有味

S

核平我覺得未必
反而近廣東既軍佬會鬥快黎香港搶錢就真

印度最大機會喎

其實真係好驚佢地衝落嚟打家劫舍

其實我都覺得要打 會搞香港先
打得就唔會再理經濟
香港冇兵 又近
差在會用咩理由出兵

蒙古有俄佬照住
韓國有美軍同埋日本

核彈未必
但係炸咗個金融中心佢
絕對做得出

加速集氣
上帝 PLEASE PLEASE PLEASE PLEASE PLEASE PLEASE PLEASE !

好醒

歷史上有無啲出名啲嘅類似政權事例？

德國？

日韓台
美國下面嘅東亞三子，點敢搞

越南，菲律賓，蒙古高危

打印度 對中共都唔係好事
何況一打印度 美軍就會參戰
打邊都一身蟻

台灣就係
打香港外國一定唔會出兵支援
好心連登仔有D sense唔好成日打飛機

不過支共仲需要香港做白手套 係會生金蛋嘅雞 唔會殺住就真嘅

班高官最想打仗

反正一定輸

咁自己就可以拿埋d美金走佬

中國人民

Who cares?

諗多咗

金仔只係想喺兩國中間遊走攞著數

自己打自己就唔叫打仗啦

同埋金仔讀過番書接受西方教育洗禮
更加識同識融入西方陣營
仲ON99行回頭路去共鏟咩?
同你講而家叫你過番60 70年代香港生活你都唔撚制啦
支那咪又係封建帝制又資本主義

根本金仔只係角色扮演要做衰人咪做住先
佢反支既機會大過反侵
除非美帝換左其他人上場，而又on99同佢敵對

侵侵搞左幾次咁大型既見金仔似係想招安金仔
而台底可能都傾撚左deal都唔奇

冇人會係自己屋企打仗
點都係支共炒

越南 食盡俄美兩家茶禮 最近同緊美國關係好到震
菲律賓 連港口都租埋比美國
蒙古 俄羅斯契仔
打新疆lor

我反而覺得，維尼係覺得真係會嬴
佢身邊果班宦官好可能日日係佢面前吹東風41有幾勁，幾多支就可以炸到美國開花
然後隻無腦維尼又信到十足十

支爆既話下個到北泡爆
好似蜀國一滅左吳國好快就亡

打仗仲快game over
成班垃圾得個樣唔打得

響香港個班老解會唔會爭食頭淡湯
窮撚safe

賺完錢, 充公另一間,
之後有其他民企彈起, 繼續充公

今次要指撚返住共產黨，所有野都係佢搞

冇藉口打台灣只會比全球圍剿

萬惡之源支那共產黨

越南同中國係千年世仇，而且又有南海島嶼問題未解決

所以人地咪搵美國照住lor
支那基本上前後左右d國家是旦打一個都牽動美俄是旦一個神經
佢哋都係解除新疆監控
打新疆算數啦

仲有不丹，尼泊爾，借D依吞併佢

支那行唔到呢條路，因為支那石油不足，日產400萬但用757萬，仲有D軍火一打就輸，學你咁講打西藏又解決唔到錢既問題，結果只會一打經濟更仆直死得更快。

信我，中國係現時最怕開戰既國家。

本來食香港D錢就有助解困，但如果用打既方法係食唔到香港D錢。

用打仗消滅D人口同敵對者，充公全國富咁就有，不過成個國家變返好撚窮。

希望有生之年可以見到共産黨收皮

觸動印度 從而觸動美國
家陣新德里政府連東非國家唔找支那99年港口數都管埋一份 你覺得佢自己樓上果堆會唔理？

屌你打經濟戰咪打仗囉

兵車行

打台灣一輸隨時真係被台灣反攻光復

Cannot fight another nuclear power because it would be Mutually assurred destruction

啲高官身家係晒外國
佢夠膽打

承你貴言 支爆近了

打台灣好難輸，數量絕對優勢+近
基本上打台灣都只係睇國軍頂到幾耐
不過打完美國都黎啦

假如都輸架話就證明中共只係三流國家

九十九年成大錯

而且韓仔個個都要服兵役
我覺得點都強過班貪污解放軍
班友屠殺平民就叻,真係同正規軍隊打仗就

同俄羅斯玩緊嗰招一樣， 國際文宣手足係時候做嘢，加強攻勢，中共就嚟頂唔順，張香港同中共啲衰嘢全部推上國際，要全世界知道佢哋嘅真面目係有幾咁醜陋

我反而覺得只要台灣同共產黨打
美國同台灣先有更多藉口打返成個中國比台灣正宗主權
同時軍隊人員總數唔夠大陸多
叫埋歐盟聯合軍

中共想攻台但跟本連陸都無可能登到

台海最短距離係諾曼第既double, 當年打諾曼第成個戰役盟軍動員左240萬兵力, 仲要有海軍做火炮支援, 空降師進入後方, 之前仲要打完場不列癲戰役打殘左德國空軍拎制空先會咁順利

中共要搞登陸戰要動員幾多人係泉州同廈門先夠?玩登陸戰你主力去左台海, 唔怕南海俾人燒後欄?

俾你登陸到想起橋頭堡, 有無足夠既空運力量去support後勤?記住空運既前提係要有制空, 有左制空先有可能制海, 制海仲要美軍deploy潛艇d後勤船登陸率可以有幾多?

俾你set到橋頭堡, 台灣岩岩買左M1A1 120架, 呢架應該得德國豹2有得一戰?

搞得咁多野美軍唔會介入?美國係你動員果陣就乜都睇到曬, 你睇下香港邊境deploy解放軍都睇到, 一百萬人以上動員你一出基地美佬都即刻見到曬, 打台灣你估美佬會唔會搞個亞太版既北約?

推

要知己知彼

南海 中亞

小粉紅一打仗即刻走啦
愛條撚

南海果堆有邊個唔親美？
中亞果堆有邊個唔親俄？
自己打自己啦

就算食草三年
都係美國人搞出黎

共產黨一樣係咁偉大
餓死全部人都係咁偉大

中亞果堆要試下用新疆問題

夠膽對佢地用自古以來

依家係一個小學生揸旗

佢地承受唔起後果
西藏只係塊爛地
死幾多條人命都冇所謂
香港打仗 係經濟核彈

沖繩過黎好快

我第一下都係諗起二戰既日本

東突厥
哈薩克同吉爾吉斯都有反中示威

其實要試下組織

佢依家搞是但一度
外國都係出師有名

網戰就可以，打真軍全中國都閃人

一係台灣, 一係叫金仔搞南韓日本, 又或係台灣南北韓一次搞掂, 最好順手搞埋越南同印度

最近諗住八卦下人哋點睇支共下場
(政治推述/八字術數/星相/推背圖/光明會 咩都睇下)
好多早幾年就估跟住呢幾年支共會出兵打其他地方

本來仲諗而家咩年代，點會打熱戰
但係見住呢幾個月支共缺錢又缺糧
咁搞法真係遲早發行新貨幣吸金
再為咗穩定國內反動情緒而出兵打其他地方

我見有人估打台灣/菲律賓/越南機會大
睇嚟將會點打我哋都好快可以睇到

真

最後打金門算數

廢柴支那幾年前連印度都唔敢打啦

果到中英街咁款 仲有咩好打

同意 金仔拎著數多 醒目仔黎 唔會敢同美帝敵對 話曬去過西方接受教育

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

得罪俄仔死得比得罪美國快

其實大家唔覺唔覺，同印度打嘅機會其實好大

點會亡党, 衰得過50/60年代大躍進失敗+文革?

輸咗咪至多全民食草樹皮觀音土, 鎖國30年玩升級版北泡模式. 咁可能對香港, 台灣, 韓國日本, 以至全世界都係一件好事嚟

自編自導成真點搞

就算共產黨輸左都唔會比台灣拎返主權
始終已經係半世紀以前的事
台灣冇足夠的軍力維持中國穩定 特別係中國版圖極大 又有十幾億人
台灣得二千幾萬人
而歐美國家已經唔再玩殖民主義

我諗多數會演變成內戰
就算美國想中國仿效返日本戰後逐步發展成民主政府都難
因為中國人真係極端地仇美
而且又冇類似日皇的人物可以鎮住班人

都有機會

不過印度會即時還拖

當年英國邊有飛彈可以猛射
邊有得比，你防空放得多定對面飛彈多？
2019年仲用二戰思維？

打香港係自殺咋，即刻無錢撳，呢一刻又全球睇住，出兵等食屎
梗係搵新疆西藏呢啲祭旗

等㖒比人圍攻

入北韓打金仔???

ff完未

其實我覺得
中亞(東突厥)
南海
係幾好的切入點
再加強施壓

想佢快d爆

係金仔做侵侵先頭部隊橫掃中國

你當金仔弱智咩
同侵炒下期指好過啦仲同你顛？
要打睇來都係南海多
可能越南或者菲律賓

以台灣防空密度來看，頂到美軍過來唔難
而且老共一集結美軍一定增兵去台灣

係, 金仔呢幾年好積極咁搞對外開放, 其實經濟係好左, 得鬼閒幫你支那執屎咩

可能把口都會撐中國既, 但分分鐘SIR THIS WAY

支爆點：高鐵

又支爆？

你搵d咁大難度國家比支那
係咪想傷害人地感情！

綜合咁多位巴絲打意見之後

共產黨都係留番起中國打蛋機算啦

瞬間變北韓

飛

睇左咁多頁都冇結論打邊度
結論係冇一度打得過

頂咗幾年終於都爆

出師要有名，用咩理由？

因為事實就係咁
印度人踩到上佢不可分割嘅一部分
都只係敢掟吓石仔

發覺久唔久就有支共攻臺灣嘅討論post

其實打邊到都死 打邊到都有美帝幫

我係習種就直接打美帝

不求勝利 只求攬炒

點會打。

如果開戰，我係美國，即攻入北京打散隻小熊政權，再聯絡其他共軍領導，成立傀儡政府，有錢齊齊搵，攪掂

事實就係咁
剩係講單挑，日本同印度佢係100%冇辦法贏/超耐先贏
打印度周邊印度一定出手
南韓亦唔可能短時間搞掂
得台灣係可以短期戰搞掂，但台灣對空防禦強+只求頂到美軍黎就得，你要講緊一兩粒鐘收人皮兼佔島=冇可能

唯有打北韓

定係打北泡？
金仔越嚟越唔受控 打北泡美國唔會參戰 分分鐘贏盡世界掌聲 同美國傾個好啲嘅雕
始終打陸地戰中共係有把握啲

屌
中國打西藏邊算打仗啊
軍隊都冇

同apple下通碟 憑中國身份證有64折

中共都係唔敢玩死香港架，仲要靠香港換人仔做美金架。
依家有限度搞香港但又托住個市，係因為香港真係世界春袋，而既然世界唔可以畀香港爆，就用香港玩人質play。

其實中共都用緊中國做人質架，老美都唔想中國玩撚完，對世界經濟影響難以預計。唔知葵花寶典可以用幾耐，中國經濟軟著陸到中共就玩撚完。

邊有得咁比較 以前D人捱慣, 真係可以食樹皮, 而家"富起來了", 你覺得D支那人會聽王岐山講真係食草? 到時肯定有逃亡潮, D有錢既人走哂, 同亡黨亡國冇分別 如果佢唔比人走, 咁肯定會連鎖引發全國性動亂, 一樣亡 況且如果佢真係打敗仗, 根本好大機會係領導先走 冇左班中央權力核心, 班老解就會開始霸地玩軍伐割據, 變成長期分裂內戰狀態, 仲未計俄佬/ 咖哩果D會唔會乘機侵略 而如果去到咁既情況, 我覺得分分鐘台灣出兵光復大陸都有可能

中南海班高層未必咁諗 始終身邊太多太監
等睇區議會事件重演

保護首都啦 小城市唔洗你黎

打仗係燒錢活動, 真係打經濟死得仲快。

唔好將中共諗得太弱 最後你會失望
中共再差都好 佢想打台灣一定打到
睇佢用咩代價姐 大陸既火箭彈打到台灣架 仲未計飛彈 當然台灣既防空密度世界第一啦
（你話打美國就可能陸都登唔到 台灣就一定唔會）
話雖如此台灣都唔易攻架
中間同東部山地黎
北部盆地
四面環海 要有補結唔難（除非中共敢打補結船 好似WWI 咁 咁樣就應該開硬戰）

貿易戰已經億億聲咁打緊啦

印度有核彈架
仲研發緊可以夠距離射去北京既導彈

印度會係世界工廠之一, 贏國點敢打

制空同制海呢兩點由二戰到而家都無變過

飛彈咪即係以為既火炮支援, 台灣有防衛網, 你打唔打得爆台灣個防衛網都好,都等於直接call美軍

其實似納粹德國多啲喎 不過一定冇咁勁

菲律賓全亞洲最親美
美國以前又有軍事基地係個邊
一打美國又會出手

沿海開打美國第七艦隊開心死啦。打內陸（西藏）只怕印度會唔會出手。

中共想嬴打北韓囉, 又可以係國際響朵幫美國執手尾

贏就贏輸就輸
美國要黎都至少半日既事
中共絕對做到飽和射擊冇可能盡防
射爛哂你邊有制空制海可言
而家個個考慮都係國軍頂唔頂到呢半日，都冇人敢咬定一定頂到

但之後美國黎到中共就一定冇得打
二戰最後美國打贏日本，唔代表美國冇係戰役輸過比日本
而家係一樣道理
美軍黎到前射爆台灣，你呢一役就係戰術的勝利
但戰略就必然輸

大前提係支共贏到先得架，實贏咩？
輸左直接亡國，呢個風險 甴總承唔承受得起呀？

當年德國一個月就收咗法國皮 我諗依家中國同美國真係打起上嚟 三日都唔知頂唔頂到

小支支一個月內收越南皮都唔得啦

(倒數五日) 逃犯條例大力支持者！第五十四屆工展會！

諗起上海變成火海就開心

其實台灣自己守唔守都唔影響 沖繩堆f22飛到釣魚台附近 共軍已經過唔到台灣海峽

佢一玩大左基本上收都收唔到科
我想繼續睇
if we burn you burn with us

可能炸到吓桃園淡水嘅

要正視，仲要大大力撥火

支那人係金錢面前
國旗只係一塊爛布

Sir, this way

唔好唔記得我哋有國際文宣呢樣嘢

除咗要爭取支持之外，亦都要警戒中共入侵嘅危險性

battlefield 4

你同我諗法一樣

台灣D武器好勁架，而家唔係人數大晒既年代，係睇你雙方武器數量同消滅對方武器既速度，簡單D講打台灣一係飛機一係艦，首先應該都係狂射導彈架啦，台灣既防空系統都信得過既，咁問題來了，你想速戰就唔會射咁耐導彈，但共軍D飛機同艦既戰鬥力真係麻麻地，數量又唔係咁多

中共有艦艇400餘艘，飛機3000餘架
台灣 有102艦，飛機550架，咁似乎係飛機多D既，因為艦方面大家都見識過潛艇會入水，架航母係廢既，咁因為航母係廢既所以三千架飛機都要由福建等近岸機場起飛，咁中共D飛機大家又有幾多信心?

當戰事一拖長，日本同美國大平洋既部隊要去台灣其實好快，美國全球經常有好似七大航母艦隊隨時READY，仲有網友提到琉球既美軍機地，用戰機應該快過民航機到達台灣，4個鐘唔洗。

所以相信打台灣係無著數，有既就唔會1996威脅到而家。

無錯，唔好睇小極權政府為咗權力核心，真係可以不顧一切

所以係要打自已友，跟足劇本就可以過多排富貴日子

所以香港/廣東係幾高危

首先美國人唔係一個種族

應該係台灣

唔會正式開戰，應該係代理戰爭
共匪果時都係玩依招，留左小肥金咁耐，
係時候要㩒制o

所以其實講好多次打起黎根本得半日既事...而且戰略必輸

不過某程度上因為時間太短，可靠性既問題反而影響冇咁大，因為根本做唔到幾多次升降

結果其實都係睇炸台灣炸成點拎幾高分攞下彩

一㩒制金仔就會掉轉槍頭

我諗正面登陸應該冇可能登陸到台灣
最多打爛台灣

但中共會唔會有機會策反到一部分台灣軍隊
咁再加埋中共本身嘅軍隊登陸就有少少可能偷到雞

炸得台灣，美國都炸埋黎，連鎖反應，你話台灣要保完卵就難，但中共要佔台灣就不可能。

沒所謂，
最重要係藉口，肥金反唔反，都只係開戰藉口

可能有一隊登陸到一陣當佔領囉

不過理論上佔到北部其實已經算佔左
又唔駛佔哂全島
你話有冇可能半日炸爛北部比佢幾隊人旅行幾個字...又唔係完全冇可能既

我對台灣軍備冇乜擔心
但士兵質素就...尤其士氣肯定唔及老解

名義俾香港上獨立
之後搞小動作繼續控制香港

文在寅會見王毅 指韓中緊密合作有助東北亞穩定

南韓總統文在寅在青瓦台會見到訪的國務委員兼外長王毅。文在寅說，朝鮮半島無核化及永久和平進程，正處於重大關口，韓中兩國緊密對話合作，有助東北亞的安全穩定，韓方願意與中方凝聚力量，共同戰勝全球經濟面臨的不確定因素，期待以本月的中日韓領導人會議為契機，進一步加深韓中對話合作。王毅強調，韓中作為友好鄰邦，應該加強合作，共同維護多邊主義、自由貿易與國際關係的基本準則，又說在兩國領導人的引領下，韓中關係保持良好發展勢頭，隨著中國貿易全面深化開放，兩國關係將迎來更廣闊的發展空間。

2019-12-05 17:57:27 RTHK

如果西藏起義
代表中共強國政策失敗
中共唔會咁白痴
樓主FF多咗

小動作以前work
而家無用啦

齋講體能嘅話，黑警揪唔揪得贏「奴役」軍

以小學生三軍總司令嘅智慧可能用洲際導彈直攻美國

隻揪應該解放軍勁

黑警真係要體能嘅有幾多個post

支爆近了

push

128 維園見

D

戰場一定係南海

野外露出 私家車 多毛 可愛 (有圖)

128

支共有權有錢一早有晒後路，如果唔呢十年來邊有咁多走資，裸官，方舟計劃？

走唔到嘅係成副身家係層樓度借到盡兼使晒6個錢包嘅中產，廢老同社會低下層嘅屁民，面對支共坦克同槍炮，冇外國介入，佢地可以點反抗，到時支共有草俾班屁民食都偷笑。

至於走難，到時全世界都反支，邊個國家會咁on9去收支那難民？你以為越南，俄佬會放軟手腳任你班友湧過嚟？定係學越南難民坐船投奔怒海去台灣南韓日本？點會俾你上到岸。

60-70年代大逃港，當時港英政府係玩抵壘政策任收，直到80年代同支共傾97問題先全面遣返。咁到時香港都係支那一部份，冇得再走嚟香港避世了。

就算到時支共收皮解體內戰，俄佬入侵新疆東北，都係要地不留人，全部支那人都趕返內地，費Q事要養你。

台灣反攻大陸，咪講笑啪！至多隔岸觀火玩吓支援搞亂檔，置身道外去延長大陸嘅內戰咁先係台灣最佳嘅選項，點會拿屎上身花錢花精神去經營教化地獄鬼國D屁民？

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

疆藏

喬裝

另一個post睇人講返
中國只係帝制而非封建
封建係「分裂主義」 對抗大統一架

大陸內戰機會低, 因為軍伐真係無咗. 歷史中原政權會分裂係因為當地勢力有資訊延遲優勢, 起左兵作左反都未必即刻知. 要做野已經太遲.
相反家下無論中國要由南到北調兵一日內可以完成. 你未諗好軍號已經 ko. 中共深知槍桿出政權, 唔會放過呢樣野.

大陸人清醒既只會得返 5% 唔到, 呢樣好正常因為大部份人真係會當共產黨既資訊係真. 所以點解咁多真心膠係外國重咁愛國. 因為佢地真係戇鳩, 無國民呢個觀念. 佢地只會有種族觀念, 所以去到外國會左一句你是中國人嗎? 右一句你會普通話嗎? 亦都會係點解就算中共冧檔, 主力 "漢人" 都唔會散. 人係群眾動物, 無左中心會生存唔到落去. 結果中國人又會用第二個形式再聚.

呢一代中共最撚蠢就係收返香港, 香港未回歸前當自己係中國人 (香港人以前係當自己係中國人, 大陸人都係中國人但係佢地係低等 d) 佔大多數. 反而有好多 "救國" 運動幫中國係被圍困時支援 (香港付款, 國內提貨) 重有就係走資既好地方, 因為香港係行普通法對私有財產有保障. 家下吞左香港, 反而自己無左後路. 結果點試都逃唔出香港 - 西方呢個組合. 家下人地話對香港地位有質疑, 甚至會取消. 成個中國人馬大亂章法全無.

其實好多以為 d 錢去左外國就安全. 外國好多 aml 只要話你既錢係黑錢就可以充公. 所以中國家下正一上又死落又死. 最好既結果就係維尼當年避到兩次既野重現同埋成功到. 新人上台先可以外交改變, 否則中國只有死路一條. 糧食已經係靠外國就無得你話事.

Anschluss

打緬甸都輸啦

屌 講到似層層借打

上次邊境衝突縮到成碌柒咁

唔會真打啦
條條線都要打美國
最多煽動下中東 非州借機賣下軍火

打中東點團結中國人？
梗係打個中國人仇恨的敵人先團結到架啦

我覺得唔會打
反而係搵D理由再攪香港(好似佢地講既勾結外國勢力)

怕乜
人哋識手榴彈打飛機

最多咪煸動民族仇恨轉移經濟崩潰注意力
班狗官明知死撚梗點會打
都未計大陸潛在過億帶路黨，打地上最強喎，分分鐘軍方帶頭投降

當年蘇聯全盛時期仲勁過美帝
反觀小支支

係煽動恐怖襲擊

通常呢啲人只係為咗個人利益
討好最大粒嗰個嚟鞏固自己利益同地位
理得會唔會出事
上頭鐘意聽就得
到出事時拍拍籮柚拎晒啲錢去外國
到時家族財產就可以永續

當時阿根廷打福克蘭群島也是同一個道理

香港做戰場啦

美日簽左互補
中共點敢打

搞唔點應該係，最鐘意封鎖消息⋯⋯聽下羅家驄講在中資銀行嘅經歷⋯⋯
同埋中共引用陸人同港洗板⋯⋯

根本就冇可能打
支共只可能靜靜望住經濟愈嚟愈差
然後繼續用口交炮到2046
嗰時佢連五大經濟體都未必係

反正都係臭，我係中共嘅話中共唔強逼啲窮人做難民偷渡
都時歐美加有幾十萬難民收又唔係，唔收又比左膠屌！
到時全世界賣你怕，唔攪你，不過要鎖國
咁仲好過搵人打

當年二戰日本都係咁
但人地武士道精神有必死嘅決心
支那嘅精神就係走精面 貪得無厭 點打

新你老母疆，係回鶻呀
西你老母藏，係吐蕃呀

支爆講左十幾年啦 就算真係發生左我都要第二日訓醒先信

洗咩半日，美軍南韓同沖繩基地兩三個鐘就到

睇佢吹風會打台灣多，可能淨係打金門。

但係唔排除遲啲會轉吹風打西藏、印巴爭議地、回紇呢啲位，始終支國海軍不嬲廢鐵嚟

一打仗香港就宣布獨立

印度都唔係吃素。之不過打台灣香港就有向美帝宣戰意味，始終佢今日要發動的戰爭係意識形態為考慮。

而家中共打種族仇恨牌有可能咩
Outdate到

成班傻仔
以而家台灣情況根本唔需要武統台灣
淨係滲透工作已經夠做
入面咁多弱智
仲有唔少真心覺得大陸好強大

想學納粹咩？
你工業無人一半咁好
你既民族主義係點大家心照啦
有難你覺得啲中國人會出嚟救國咩？
第一個走就似

越南反中親蘇
而家親美
嚴格唔算共慘內戰

如果係為左穩定政權而發起戰爭

佢哋需要大量輿論支持行動，而最好打贏啦當然

吹風嚟講，台灣最有可能，而且睇佢哋間唔中啲軍人言論，都幾輕視台軍

我都驚

當年奧地利係喜迎德意志統一

支爆後香港先有機會獨立

有生之年見到支爆，好感動

係，單單計國軍，佢地都只能以小時計去頂幾耐，問題就係美日援軍可以幾快到。如果以關島，沖繩同成日出左海嘅第七艦隊航母，三個鐘到有第一波援軍可以算最快。

無限金蛋咩

習近平最好計劃係日日射飛彈去台灣但唔登陸

一面戰爭狀態一面又冇輸既可能

冇輸的可能？
美軍唔會打返去？

冇可能一直咁
美國一定會反射返佢導彈基地

印度唔係整緊條法案話支狗非法侵佔咩

就算美國唔正式參戰 拉大隊禁運+策反都夠玩
仲可以override你個北斗改小小座標

幾時人食人？

西藏人自焚都唔敢殺人，點會作反打仗，你搞種族屠殺，畀你打贏左人都再聯手制裁你咪又係支爆

打仗
一星期內成個東海南海俾美國艦隊封鎖

中國想運伊朗石油都冇

國軍唔打得係係人都知 但係PLA係咪真係覺得佢會搶到制空權運傘兵去台灣 比盡佢唔計制海權

打金，馬就有可能

實際亦得個度係國民黨

但仲會唔會傾國之力守係問題

其實好似清朝咁樣 未真係落手打大家都驚驚哋仲會畀返幾分薄面你 一打人 就露底個個都知你咩料 就唔再畀面全部圍攻打7你

仇美，解放台灣

你係民營老細你見到大企業被充公都走啦
詳細情況可以睇吓海底撈老細

搞咁多做乜
導彈同戰機清左場先

走之前，要彈起
睇下充攻快定係彈起快
遲咗就

其實事實上應該係粒手榴彈會垂直跌落嚟炸返佢自己

支那抗日神劇真係吹得太大
當年都唔係老解打日本仔

所以民主自由憲制係一個國家強盛嘅關鍵
樣板係美帝

中国分裂對廣東香港都有利

點去歐洲呀
跨越大西洋？

唔會係以小時計啦
摺被軍陸軍要登錄台灣
每次最多可以運幾千至幾萬人
講緊係用晒所有民用商船

台灣陸軍啲導彈射晒佢
加埋海灘擺地雷
摺被軍有冇命登錄都未知

要光復都係美軍/俄軍乘機抽水啦

手足，對唔住，請代我行落去

最大可能係金仔攻擊南韓！解放軍再次援朝、另老俄再幫拖、金仔打代理人戰爭！

咁香港班封建帝制派呢

有核武好難會打全面戰.

講撚咗十尻幾年啦

班友仔湧哂過黎香港
到時真係人口爆棚

打台灣除左飽和攻擊係冇乜其他選擇
搞掂d防空之後確實係以小時計
國軍本身基本係廢既，台灣又冇乜險可守
再加上唔好以為國軍會完全搏命...

台灣有台積電呢d對美帝好撚重要嘅戰略資源

忠誠勇毅進 心繫黑社會

前提係飽和攻擊成功同拎到制空

你要知台灣盟友除左美國仲有日本同韓國(枱底)

沖繩派飛機去支援好近架咋

第一架轟炸機進入台灣空域個下
第七艦隊就出動咗啦
支那邊有得打
況且美國仲賣咗啲 f16v 俾台灣
同支那啲第四代戰機有得打

台灣關係法都過埋
美國政策明顯係要幫台灣
支那敢郁手嘅話
美帝一定會郁手

台仔人人都要受軍事訓練架
見到香港俾人打到仆街
仲唔同佢搏命咩
佢哋死守十三個登錄海灘
支那陸軍就收皮

支那人撚會團結到

但班高官副身家在外國
一打仗成副身家冇哂
最後愛黨還是愛錢?

所以咪小時計囉...

無論係攻下同埋之後比援軍打爆前既時間

前兩段我唔再覆啦...講左好多次類似都口水乾
你講既同我表達係冇衝突

不過台仔有軍事訓練就唔好睇太高啦...
連台仔自己都知好流
聽台仔講入伍做d乜就知其實同老解摺被差唔多層次
仲有佢地役期咁短又多替代役，最多咪叫識下用d武器咁
我地而家班勇武有實戰經驗分分鐘仲好打

陸軍其實唔係睇有冇訓練的
純粹係睇下有冇決心
夠唔夠勇
基本上係炮灰嚟

一邊係有強大祖國係背後嘅一孩
一邊係打輸就要俾人滅族嘅反共後生仔
你話邊面勇啲

最尾果句吹大左

係有少少
不過我個人唔太睇好國軍既決心所以係有少少睇低
呢個係唯一主觀判斷

佢地訓練係確實水份高...

Nonsense
美國要只要承諾派綠卡比老解高層，不出三日中南海被五大軍區輪都似

肯德基上校，cia

識用武器已經比手足勁好多
基本軍事知識手足認知係0

香港人開定門接美軍黎設立中途站攻打大陸 美國亞洲兵團來了

廣東應該第一時間趕走班撈仔

打印度最好, 地方偏遠,輸贏冇人知,死幾多人又冇人知,任佢噏!

咪係，
仲派軍隊咩。
到時射飛彈嫁啦，
佢射到落美國，加上美國未必攔截到彈頭，
無十足信心美國都唔會開戰。
所以美國唔會開戰，
佢最想大陸好似蘇聯咁瓦解。

好快就黎到
不過算啦9up下好啦
唔會打仗ga
支那都無錢打飛機算啦

真係有機以印越做目標。年初先試過想分化越南同柬埔寨。
向西同南打係易過向東打好多。南海去唔到東就一定係向西，歐亞馬六甲航運。
話就話打台灣好似好易，但美國一定出手，冇左台灣，條太平洋島鏈有撚用。

問題係印度本身都有能力同老解單挑打好耐
真係咁易？

而且講真打印度美國一樣會出手
不如話打邊度唔會出手

北泡年年飢荒都唔叫爆？

得喇得喇 正字撚返屋企抖啦

唔係正字撚
係尊重呢兩個民族
用返適合佢哋嘅民族名
唔係北方狗硬塞落去難聽到仆街嘅名

香港係戰亂狀態根本對中國無意義

香港無用
佢無得全力開軍工turbo就無左戰爭個作用
打台灣係最岩

依家個trend似係南泡倒向支那仲多過北泡

你都識講已經年年飢荒
咁爆左未
金仔仲做緊黨主席wo

當年阿根廷打福克蘭群島都係咁

明顯係 全世界等支爆

打番自己春袋咩資走極都仲有
香港真係當係支那離岸架啦

其實支共真心似唔想香港亂
但又唔敢玩平時支那個隻鐵腕鎮壓
要玩暗中or 用惡法慢性獨裁
所以先比香港黑狗內鬥香港人黎做CONDOM....

呢個年代一開始集結兵力
第二日新聞賣緊啦

登陸台灣就發夢啦
當年D-day都係land咗十幾萬人
老解做到咩

我就係咁諗
香港最多射催淚彈,對帶動軍工有限
要打大仗,打到再用飛機大炮呢個lv
最有機就係台灣,第二就南海

歷史上既戰爭發動國都係咁上下，外征轉移國內矛盾

試下打南韓
即刻核平支那